Pro mně teď prazdniny jsou když z Prahy jedu domu do Ruska .
Je dobře , že jezdím tam autem s tatínkem a proto nepotřebuju hodně peněz na cestu .
Když jsem naposledy před měsicem jela do Ruska , jela jsem autobusem a proto bylo to pro mně méně pohodlě .
Když jsem konečne tám přijela , určite chtěla bych lehnout a odpočívat , ale nepovédlo se mí to .
Šla jsem s kamaradkami na proházku , a dlouho jsme se popovídali .
Když ony mně poprosili říct něco český , řekla jsem něco , a pro ně ta moje čeština znělo , dívně a proto ony se záčaly smát .
Take jsme pořad vzpomínali na letní dni , když jsem také byla v Rusku .
Pak k moje rodině na navštěvu musela přijet moje sestřenice , a v bytě začal se chaos .
Vařili jsme , uklizeli jsme a tak dal .
Ale dopádlo všechno skvělé .
Ta byly oprávdy me nejzájímavější prázdniny , proto jsem měla nepřijemný pocit když musela jsem vrátit se zpátky do Prahy .
